天水圍有人大嗌「光復香港，時代革命」後墮樓

說好的煲底見

希望唔係真係手足

唔好啊

留番有用之身呀...

唔好呀，留有用之軀呀

我早15分鐘見到天水圍醫院有兩架救護車出嚟，但係都冇響過喎

咩事

死左點光復

不推文

移民好過啦洗唔洗自殺

唔好呀

黑警

夜晚唔一定響 因為太嘈 但如果緊急會有閃燈

希望冇事

未必係黑警做，否則就會係第二個梓樂

留返條命一齊啊

人地叫完真神阿拉就ko敵人 點解我地要咁下賤到叫完光時跳樓 未強身請先強心 撐住

希望吉人天相

唔好呀⋯⋯

手足

Wltf

認真咩

內文話議員王穎思跟進緊 但議員fb未有update

可能唔係自殺

大家要睇實身邊的兄弟，留有用之軀

唔好死

希望救得番啦

點解要咁

吉人天相

唔好咁啦

去加拿大咪可以重刷囉

天澤邨停車場

唉，希望吉人天相卡

屌你老母死黑警

真唔真呀

一齊行落去好嗎

黑警叫完推人落樓

點解會覺得係自殺 , 嗌口號似俾人掟喎

真定假，有冇人聽到？

精神長存，有時間記得探下777

一定係手足

屌你唔好死呀仆街 死左光咩復呀

係咪俾人掉落樓？

唔好呀.....

已經無咗好多手足
仲要少你一個，仲點光復？

點解咁傻

點解要咁傻
願手足係另一邊世界 安息

推

就好似有人話 我要考好呢個試點知 企起身離開考場一樣…唉

手足，點解……

真係唔好為左個政權自殺 有命終有一日先可以睇到共產黨倒台

麻目了 聽日繼續食黃店

Blocked

這一場革命最終無人取勝 但請你留低一起做見證

話要光復架,頂住啊...

唔希望係真

唔好呀........

希望唔係真

對唔住手足 未可以喺你在生嘅時候光復到香港
但我地應承你 只要我哋有一息尚存 都會抗爭到底

唔好有事

其實都幾絕望
每日一落樓下見到班廢老吹水(逸澤同天恆街坊應該明)
每日都一樣 仲有好多人唔明發生緊啲乜
我哋做緊嘅嘢就好似環保人士同其他人講用少啲石油
絕大部分人真係聽完就算 覺得97係咁 之後都會係咁

移民都唔會光復到香港
最後香港只會變成回憶
同天地會一樣結局

利申
街坊 非失敗撚

今宵多珍重呀，朋友。

已封鎖會員 嬲完就算撚

喂唔好走啊手足，齊上齊落啊！

唔好比單新聞消失

原來係7點發生

俾啲耐性呀，朋友。

我唔認同，我唔會俾呢件事成真㗎

......

唔好阿

唔好自殺..
繼續生存先可以親眼見證

形容得好貼切

係咪中大國安單野感無奈？因為我都好大感覺

但前提要搞清楚左佢地係咪真係唔知先
而且你或者我都知發生緊咩事
但係其他人唔會知唔知我地知唔知架ma

呢個就好似連登成日話人冷氣軍師咁
唔通我做過乜都係到講出黎啦

我唔認為中共會長命過我地呢代人
問題只係要比佢打壓多幾耐

掟呢就應該會唔俾你叫到
今次叫到咁多人聽到應該真係自殺

移民算，留有用之軀唔好咩

明...亦有同感
但依家放棄
點對得住犧牲咗嘅人

利申：非道德勒索
此為個人感受

認真?

手足頂住

認真
幾耐都等 一代傳一代

留住條命抗爭到底呀手足
要死都要拉兩隻黑狗墊底先死

認真

手

活着為了見證勝利那一秒
你從不緲小 而且無比重要

點解

頂住

唔好咁啦 唔值得呀

見到五毛block咗佢就得
唔好畀佢draw attention

幫你推

唔好再 迷信、留戀 勇武抗爭
執念黎 Be Ready, Move on to the Next stage

🙏🏼🙏🏼🙏🏼rip

死左睇唔到林奠下場，留有用之驅

認真,起碼幾十年

好sad

藍屍：

報咗國安局

推到有識佢既

雖然鄭立本人有爭議 但係佢成日講嘢真係屌到應一應
香港又唔係法輪功 無信仰㗎

手足
做乜唔留低一齊見證
R.I.P.
#這一場革命最終無人取勝 但請你 請你 留低一起作見證

一宗都嫌多。

同林鄭鬥長命啦！

祝吉人天相

要冇事

係咪班黑警又掟人落街？

冇事plzzz

屌...................何苦呢

頂唔順就放低唞下一排
唔好睇唔好諗相關嘅嘢
光復漫漫長路
真係無可能每分每秒都放晒成副心神落去㗎

屌

👈🏻

今天只有殘留的軀殼

咪係囉
唔識攬炒，反而識自殺

留低一起作見證

永不放棄你們

所以有抱負既年輕人又好 為左下一代著想又好
過到外國既就過去
年輕力壯既參軍 讀到書既好好讀書 爬上去 終有一日為香港發聲 教育下一代唔好忘記傷痛
香港係真係死局黎

push

唉

重有樓上rip乜鬼
又未有消息講事主依家點樣

唔好

革命已經成為香港人終身責任手足

無得咁講架

知唔知大概幾樓跳落黎？

冇錢掛

人無事最重要啊

唔好再用呢個方法喇

Rip

你人生除左屈毛屈熱仲識咩？
我quote 緊幅漫畫你又屈我笑手足？
冇腦唔好上連登啦

隔離post話四樓

頭先有手足係天水圍叫完「光復香港，時代革命」口號後墜樓

要鬥長命呀...

...

Push

又話煲底見。。。。
我唔知其他人點諗
話我天真都好， 但我真心記住e句野架
唔好做傻事， 好唔好

唔好係真呀

又可以block一堆手足

半清醒

我舉環保做例子就係為咗說明
好多人好似書展睇書咁
你以為佢變黃 其實只係一時黃
過後可能正苦派兩舊就乜都唔記得
望見澳門派錢 甚至已經開始葡萄到覺得社會真係好亂
人真係難分真與假
之前預選有帶過一對中年夫婦去票站
趕時間唔記得有冇帶錯路 希望去到票站啦
希望之後佢哋仲分到是非黑白啦

BTW 屌你老母TVB
到底仲有乜電視係播真新聞
宣傳效果對老一輩太強大
轉晒其他台都仲係轉去TVB
有冇辦法可以Block鳩TVB

跳樓都要騎劫

希望救得番，唔想手足出事，有乜事搵人傾吓，無野解決唔到嫁

要留命先做到世界冠軍
大家不要做傻事

我唔支持熱狗 亦未曾支持過

......................

rip
其他人不要做傻事，我哋覆真煲底見

佢意思係黑警叫?

珍惜生命

唔好再覺得可以用自己既生命令人再出黎
個關鍵已經唔係我哋嘅諗法或者心態

撐住呀！

點解呀

跳樓唔會光復到香港 冷靜啲

block多隻

RIP

比人推落去?

點解要咁手足

眼帶の喰種
毫無論據濫用紅色大字屈毛屈熱，屌人老母

散播fake news

大量用［突發] 字眼岀po

【連登如何用焦慮製造冷漠】

拉低連登討論質素

大家認住佢

same

why

一定要安全健康啊

最大鑊係半清醒

唔好比你見到嘅廢老景象打擊自己

rip

跳左落黎等人幫你光復呀？

咩事呀

你真係戇撚鳩鳩

屌睇錯嘢對唔住🤦🏻‍♂️
手足堅強d 撐住阿 留有用之軀

咩料

都唔係淨係廢老 都感受到何社會氛圍既

半清醒狀態

手.....

佢無講錯呀

好痛的

我又冇佢咁灰
當年清朝冇外力，100%要靠義士
依家中共得罪美帝，我地有靠山同避難所可以頂落去

唔好咁

最好就唔好一代拖一代喇
好似上一代拋波比我地咁，唔做野一味拖
點都要自己盡力先

死左就無得見到結果，唔好.......

係網上問認真呢認真咩班人其實期望人答佢咩

義士做得好！變亡靈詛咒港共！

移民係留一個種子，建立一個穩定既網絡
如果日後有機會，咁依個系統就可以成為下一代既養份

做乜咁傻

其實絕望都好正常
但移民真係好過死
唔值得

we are not alone
從香港依個細局睇我地係小矮人
但我地後面有成個自由世界作為後盾

死啦 我係咪get錯左你個意思

又比人黑警扔落街

R.I.P

頂住啊大家

Rip

你咁做，只會傷自己友，對方仲開心。

上一代人難搞架喇
我地保得住自己既子孫就已經好好
只要佢地保有理大之戰既勇氣
配合時機，實有可為

請各位留下，讓我們一起見證香港光復之時。

屌你老母

用鮮血換取香港人憤怒

不過最近自由世界都
真係好難想像中共會由外力引起崩潰
周圍都係佢啲人

希望連仔出手..
依啲人唔配言論自由
好似中天咁收皮就啱喇

唔一定係希望令人出黎
可能只係好多野令佢絕望
有時個下諗錯左就真係走唔到出黎

未死 半清醒狀態

難聽啲講 口號即係口號

唔好再提理大啦

呢個講法係仆街啲
但事實依加都未必換到

推一推先

點解會有理大圍城？
咪就係港韭外判罷工比班學生囖

條友跳還跳 關光復香港撚事咩

如果可以 我都願意做付出個一個

Omg no！

你可以睇睇，韭菜再多，終有一日會燒曬

下面節錄:
客观评价中国的经济是三句话：

从现实看，牺牲了国民
从长久看，抢子孙福利，
从发展看，是迫不得已；经济增长必须要有原始积累或者技术进步。我们没有通过战争掠夺的资本，也没有生产技术的进步，想要积累资本就只有掠夺国民了。。。这是中国想要发展的无奈之举。

中国可以有组织地牺牲一批人甚至一个阶层的人的利益----当经济要崩溃的时候，中国往往会有组织地牺牲一批人，先牺牲农民（二元剪刀差），后牺牲工人（下岗），然后中产（重税，消灭民企），牺牲过去的阶层基础并培养新的阶层基础，如果再次出现经济崩溃，就牺牲新的阶层基础并培养更新的阶层基础，结果就是：一个阶层可能被二次，三次牺牲，且无限循环；（原因就是产权没有保障）

收皮啦 5毛

面對一個殺人政權
你唔係抗爭被殺 而係自殺
換來嘅最終咪係麻木
話我黑心 五毛都係咁講

唔好係真

瓏門執左
手足失業
走上絕路

果種視死如歸既勇氣係香港為數不多既希望

都係嘅 始終第一次先最令人有感覺

我仍然希望佢可以醒返... 唔係植物人或身體有缺陷咁

真係手足？

第一次可以換到人既覺醒
但係因為咁嘅嘢而覺醒嘅人都係仆街

第兩次會換黎可憐 手足點解唔一齊行落去

第三次換黎悲哀 政權逼死人

第四次換來麻木

依家唔係香港人唔反抗
係客觀上有二百萬藍絲，佢地會頂住個市，後面有政府支撐
香港民族一係中產一係年青人，冇後台同佢地硬碰

多一百個人嗌個口號跳樓就光復到香港定佢想光復地府咋

你講得啱
依家嘅香港好難唔令人灰心
放負撚

1898年戊戌變法（百日維新）失敗後，清廷逮捕維新人士，當時梁啟超要求譚嗣同一起離開，繼續為大事奮鬥。但譚嗣同向梁訣別時說：「不有行者，無以圖將來；不有死者，無以酬聖主。程嬰、杵臼、月照、西鄉，吾與足下分任之。」

譚嗣同在乎的是：沒有逃命的人，維新大業無以為繼；沒有留下的人，皇上的知遇之恩無以為報。聖主指的是光緒皇帝，光緒領導變法，深入經濟、教育、軍事、政治及官僚制度等層面，希望大清帝國走上君主立憲，然而遭慈禧太后等守舊派強力反撲而失敗。
-----------
歷史重演姐

我到宜家仲係分唔清阿姨係唔係維穩機器
理論上聽落合理 但係現實好離地
畢竟大陸粉紅遍地
睇返文革受害者訪問 甚至有人仲同殺自己全家嘅人住同一條村

仲要唔係第4次

灰？攬炒係一個過程而唔係一個結局

好撚心痛

再見了

但係呢個過程中又有幾多犧牲

你可以咁諗
香港係一座用沙做既靚靚城堡
以前有英國人起既水壩負責擋住外敵
但依家冇左水壩，啲水開始沖散座城堡

於是我地有兩個方向
一係就加固佢
一係就搵個安全地方重頭起過

出得黎都預咗 只有小心 無得避免

揾個安全地方係咪要我地放棄呢個地方

我係佢死咗佢好過⋯ 半死好慘⋯ 同埋佢都決定咗

唔好呀點解咁傻

點解咁多人覺得自殺？
咩料？智商退化？
點解會一嘢認定自己跳落樓

點解要咁做

理論上係可以加固城堡既
區議會戰線、黃店、工會咪就係依種做法
但洪水一路沖來，一路加固
自然比係安全地方重建要難得多
成日都會加固到一半就比洪水沖走幾個人

手足們要留住條命

一定要無事

唔好撚傻啦中產...
大撚把黃絲中產日日響度歎緊世界呀
碰你條毛咩

點解咁睇唔開 勇士

我唔知係唔係自殺
但我覺得都合理
當然 需要更多Detail先知真相
希望早啲醒返

而家已經進入後香港時代

Hello 五毛小子

希望你唔使再投胎啦手足

Push 集氣要無事

咁我見到有機師同醫護付出過既
我唔會抹殺佢地既努力

你覆緊嗰個係着名五毛嚟㗎

港豬反而唔擔心
佢地冇咩戰鬥力可言，臨死先會跳出來叫兩聲
依班人亦冇咩能力可以左右到世界大局

原來如此

會員編號：#75655
會員註冊日期：2017/1/13
入 LIST 原因：指5.24是送頭日，恥笑抗爭者的行為。

上述資料更新日期：2020/5/24
P.S. 呢個唔係五毛 LIST，係戇鳩 LIST，可以畀大家認識到比較特別嘅會員 。

會員編號：#14941
會員註冊日期：2016/11/26
入 LIST 原因：經常發表運動已輸的言論，嚴重打擊各人士氣。

上述資料更新日期：2020/7/17
P.S. 呢個唔係五毛 LIST，係戇鳩 LIST，可以畀大家認識到比較特別嘅會員 。

會員編號：#55789
會員註冊日期：2016/12/5
入 LIST 原因：對跳樓手足冷嘲熱諷。

上述資料更新日期：2020/11/20
P.S. 呢個唔係五毛 LIST，係戇鳩 LIST，可以畀大家認識到比較特別嘅會員 。

吓 死前果一刻都要扮手足 為咩野？

點解....

少一個好少

又一位裂士

除咗理大手足，聽日仲有其他手足要上庭，佢地好需要你地嘅支持。

同埋全民勇武係FF香港可以單挑打爆中國
只能夠話係天真

佢意思係掟嗰個嗌

願平安

何必咁樣

求下你地真係唔好咁傻豬 有咩一齊捱 我知好辛苦 但唔堅持就唔會一齊見到曙光 又話一個不能少 你地可唔可以唔好成日呃人

一定要人無事

係

各位巴絲出入要小心
唔好因為靜左就鬆懈
最好同家人朋友傾住電話返屋企

所以要搞清楚先囉
唔係睇到佢地得閒無事吹下水就話佢地唔知發生咩事
唔理黃定藍
佢地都唔會24小時講緊政治架ma

條友想扮清高姐 唔講仲以為佢廿四小時革緊命 俾我見到條友食飯實指住佢嚟屌 係咪唔記得光復香港

pish

前排先有手足有槍俾人拉 成班衝出嚟又話做戲又盛 割都割唔切 光復香港？唔好講出面班Free rider啦連登都一堆人割啦屌

唔好有事，最應該填命既係呢個殺人政權

一個都不能少呀

光復香港係必然、毋庸置疑會發生嘅事
依家我哋係要人，要黃絲
就算移民又好，本土抗爭都好
死咗係得共產黨一個最開心
所以大家千祈唔好做傻事

我們會努力救香港！

唔好咁犬儒啦
冇人想手足出事，但自殺定被殺都未知就先否定身份唔係咁好；冇人想係手足，但好難唔係手足。

夜晚，我在燈下寫稿，一隻飛蛾不斷地在我頭上飛來旋去，騷擾著我。趁牠停在枱前小憩時，我一伸手捉住了牠，我原想弄死牠，但牠鼓動著雙翅，極力地掙扎，我感到一股生命的力量在我手中躍動，那樣強烈！那樣鮮明！這樣一隻小小的飛蛾，只要我的手指稍一用力，牠就不會再動了，可是那翅膀在我手中掙扎的生之欲望，令我震驚，使我忍不住放了牠！

我常常想，生命是甚麼呢？牆角的磚縫中，掉進了一粒香瓜子，隔了幾天，竟然冒出了一截小瓜苗，那小小的種子裏，包含了怎樣的一種力量，竟使它可以衝破堅硬的外殼，在沒有陽光，沒有泥土的水泥地上，不屈地向上茁長，昂然挺立。雖然，它僅僅活了幾天，但那一股足以擎天撼地的生命力，卻令我有種肅然起敬的感動！

許多年前，有一次，我借來醫生的聽診器，聆聽自己的心跳，那一聲聲沈穩而規律的跳動，給我極深的撼動，這就是我的生命，單單屬於我的。我可以好好的使用它，或是白白糟蹋它，我可以使它過一個更有意義的人生，或是任它荒廢虛度，庸碌一生，全在我一念之間，我必須對自己負責。

雖然肉體的生命短暫，生老病死的過程也往往令人無法捉摸，但是，從有限的生命發揮出無限的價值，使我們活得更為光彩有力，卻在於我們自己掌握。

從那一刻起，我應許自己，絕不辜負生命，絕不讓它自我手中白白流失。不論未來的命運如何，遇福遇禍，或喜或憂，我都願意為它奮鬥，勇敢地活下去。

小學都教你要珍惜生命，好好讀書啦。

唔值得咁做

係咪唔識字 開追故模式睇啦
幾時提到運動完咗我哋輸緊呢啲嘢
有嘢照直講啦 扮乜鬼
我周邊事實就係咁 屈我扮清高
我扮清高就順便屌黃店人血饅頭連登冷氣軍師食黃店打卡革命啦

事實就係
你見到廢老吹水就斷定佢唔知發生咩事
你見政府派錢就估人收完錢就乜都唔記得
你帶過兩條友去票站就無啦啦估佢而家已經分唔到是非黑白

事實係大佬我有耳聽㗎
大大聲叫出嚟好難聽唔到

我係真係識幾個咁諗嘅人

最後我又冇話兩位已經分唔到

考評局級閱讀理解
藍色窗簾呀 清你DSE合格未
你啲思維比中國人更中國人

你成段就係放負屌緊廢老港豬乜都唔記得 之後無啦啦要希望參加初選投票嘅人仲識分是非黑白 識中文嘅都睇得出你係assume埋佢哋唔記得左啦
Btw如果你覺得呢啲叫考評局級閱讀理解 咁我dse就梗係合格啦 問我合唔合格 你真係多舊魚

安息

今朝中大個banner

講到好似作文咁 肯定帶有目的性咩
表達一下感想都唔得 惡撚到
真話唔啱聽咪直講囉
屈我扮清高做乜鳩
仲要扮係我心入面條蟲
我係真係希望呀屌你
你講晒啦 你比我更理解我想講乜
我話我係真係希望呀
聽過藍色窗簾未呀

Assume嚟Assume去又咪自己幻想
我Assume你係五毛呀
拎人工走啦

慘篤穿你條傻仔無得再扮清高拎優越感就轉屈毛

唔鐘意五毛？分化撚啱唔啱你
俾咁大頂帽我戴 點都要戴返次啦
你話邊個好

就係因為有你呢啲on9仔我先會咁灰
拉得

請你留低一起做見證

哩啲真係on9仔 手足都咁話
自己條命都唔珍惜 會珍惜香港

頂住
唔好有事呀手足

手足頂住呀

黑警逼人嗌口號再推人落樓?

你都幾撚好野
根本呢一年大家心理壓力都好
你怪個受害者而唔係去屌逼害個邊

我唔知大家會唔會
但呢一年對生命睇法真係唔同左好多
呢個世界對同錯根本笑話黎
唔係話會想死
但而家會覺得他朝有一日死好似都唔係壞事

唔好咁啦手足，有咩大家傾唔好收埋收埋

有冇最新消息

我都想知有無updates?

Asgard is not a place, it is a people

手足依家點

有無事

我就唔信呢班咁鬆散嘅香港人有能力喺一代之內解決到咁大個政權
佢哋成日都極度樂觀 但係自己又做過幾多嘢?
稍微比較吓都知道除咗借助外力以外 光靠一代香港人 (尤其係呢代
絕對冇可能

反正都跳完痛左
唔死好多後遺症
死左只係訓左唔醒

巴打唔好死

你條撚嘢
狗改不了吃屎

魯柒

你究竟想俾連仔ban 幾多次啫，你咁樣好難發現唔到你㗎喎屌

有冇updates?

琴日下午做左第二次手術 係深切治療部

我幾時屈你毛呀？

我剩係話你係魯柒咋喎

除非你知道邊個係魯柒啫

大佬呀，你柒夠未呀，第五次啦屌

你都係無變過，都係咁on9

傻鳩，你做抄名狗果下你就收得皮啦，準備定新嘅isp 開新ac 啦

得啦你一定係

魯柒代表d乜呀？

我話你係魯柒啫，點解你會聯想到我屈毛呀？

因為你知道魯柒係代表乜囉屌你

仲要打咁大段嘢覆我此地無銀呀傻鳩

抄名狗

魯柒，係得你先會咁應㗎咋

又露餡啦小學雞

傻仔，佢係五毛呀，點屈佢呀

我話你魯柒咋喎，點屈毛呀？

話你係魯柒=話你係五毛？

魯柒唔可以係其他嘢㗎？

Goodest logic

見你驚撚到咁，我就知我搵到你啦魯柒

仲有，你有前科㗎啦傻仔抄名狗

乜乜師要搵淫賤扑扑車ching 個名嚟玩？

得你條傻鳩先會抄鳩曾經針對過你嘅人個名㗎咋

你無變過啦，第五個ac 啦

中联辦無限ISP

仲有呀，你會唔會特登google 魯柒呀on9仔

如果你根本唔知佢嘅話，而你唔係佢嘅話，你話你唔係佢咪得囉屌

做乜鳩拉話我屈你毛啫on9

此地無銀三百兩

算啦大哥，你好柒呀，都唔洗我話你，上面已經有人認得你啦，你打咁大篇嘢有撚用咩

魯柒係五毛，亦都可以係其他嘢嚟㗎，亦都係你依家做緊嘅嘢

傻仔，你無變過呀

今次你自己諗下，魯柒嘅定義係乜？

其實你自己已經有答案啦，你唔肯承認啫，今次我唔會提你㗎，同埋其他人都睇得出

Hello

你咁樣無用㗎，你依家咁覆我，我已經好肯定你驚閪到乜咁

仲要我個post 嘅comment 即刻有一個負皮得你先做得到㗎傻鳩

魯柒

今鋪可以開post 啦

駁到語無倫次

屌

國安跳樓
冚害手足

你仲未明你柒係邊個位到

我相信大家一見到你就知你係魯柒

我今次唔會提你

Google 乜春啫，你第一下反應你已經柒咗啦屌

你唔係魯柒嘅話，洗乜撚拉到去講我屈你毛啫屌直接話唔係咪得囉屌

此地無銀三百兩

依句真係好有魯柒味道呀屌

手法太明顯太粗糙

消費死人，正仆街仔

無啦，佢係咁小學雞㗎啦，佢改唔到㗎啦

Grand hat

無啦你仲on9過你所講嘅cctoy

你真係好撚on9呀屌，幾時你先改到呀魯柒

屌搞到我好似教仔咁

收返埋啦魯柒，特登google

你唔係魯柒嘅話，你話一句認錯人咪得囉屌

仲兜

仲有，洗撚咁大反應咩大佬，係你先會咁做㗎咋

乜撚嘢特登google 呀屌，你唔知佢係邊個，而你又唔係佢嚟嘅，連google 都唔洗做啦，直接話唔係咪得囉

仲有呀，你自己諗下你點露餡法啦屌

你自己思考下點解你咁多次都會俾人認得出呀

係因為你真係on9嚟㗎屌，又小學雞，你d行為完全暴露曬你邊位啦魯柒

邏輯？

你同我講邏輯？

你都係未知道你邊個位出事

你第一個comment 已經出咗事啦屌

同埋你依家都證明緊你係魯柒，你做緊魯柒一樣都會做嘅嘢

手足呀

慌死人唔知

墜樓係休息下？

你墜樓休息下俾我睇啦魯柒，on99

連你用icon 嘅習慣都無變過

Ching 可以開post 啦，我開咗啦

仲要零零列丁係我個post 俾負皮

你真係第一人啦魯柒

安息？

休息？

你中英文都係一鳩樣咁廢喎魯柒

你唔洗解釋咁多啦屌

Rest in peace 都可以話係休息，咁我叫你抖下係咪叫你安息下呀？

Goodest logic, 其實你仲咁小學雞嘅話，幾多次都會認到你

仲有係你先會同我覆咁耐㗎咋屌

咁即係話你仲有另一個ac 啦

係喎，屌

今鋪你啱

咁即係話你有另一個ac 啦

慢慢兜啦

你同魯柒一樣，中英文都咁差

仲要覆足我咁耐

你收得皮啦此地無銀三百兩

你真係on lun9

小學雞，你無謂再駁啦

好好休息等於安息？

你叫人好好休息係直接叫佢安息㗎？

魯柒收皮啦

由你咁小學雞覆等咁耐就知你係魯柒啦屌

洗乜驚我屈你呀，你唔係魯柒嘅話，一句話唔係就得

一開波拉到話我屈你毛

你收得皮啦今次，幾多人已經認得你啦屌

又玩老母呀魯柒，你真係無變過㗎喎屌

魯柒嬲撚到

推下先

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問淫賤扑扑師(狗隻#371665)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

喂屌你呀魯柒分身

露餡啦

點解一個新會員會知魯柒係邊個呀，扮係我地果邊無用㗎

咁你又肯定佢係魯柒？

一個新會員可以憑依個名就認得出佢係魯柒？

一係你就同佢好熟，一係你根本就係佢

傻閪

講下笑？你第一個講㗎傻仔

我要遲過你話佢係，你點會知呀？

你咪當人on9先得㗎大佬

你越兜越柒呀魯柒

邊個係第一個呀

邊個係第一個呀？

你係咪on9㗎

睇完未呀傻閪，你係咪有認知障礙呀，trumpet 唔係你呢？

洗唔洗同你對下id 呀傻閪

露撚曬餡啦魯柒

仲成個傻閪咁

我實幫你pub 到街知巷聞

洗唔洗我鞭到你老細都驚撚咗你唔敢請你呀魯柒

將軍澳天晉

大英帝國

抄名狗

有咩事揾人傾訴，唔好自己一個忍受。
最衰喺連登開po都好。

點呀，驚閪呀依家，係咪可以安息啦？

傻仔我有話似邊個咩？

露撚曬餡啦傻鳩

你仲要開新ac 無幾耐就stalk 我？

我係你邊個呀，要stalk 我呀傻仔

#580，你話係我話俾你知喎

咁究竟係我話俾你知呀

定係你以為呀？

前言不對後語，依個係第一

第二：我係你邊個呀，要stalk 我，咁清楚我講過d乜？

仲要我都未講佢似邊個你就up 得出佢係邊個？

第三：你話你重視版規，你知佢係魯柒嘅話，已永久ban 會員係唔可以開新ac 嘅話，點解唔屌鳩佢呀，自相矛盾

你都痴痴地㗎，咁撚清楚我講過乜咁

仲要以為ff 話我講俾你知佢係魯柒

睇下你#580 講過乜啦傻閪

最撚痴線就係點解你一開波就知佢係魯柒

乜資訊都無你就知佢係魯柒？仲要我根本無講過俾你知喎

第一個係你講㗎，仲兜

得魯柒先會on99同我拗依樣嘢

我果陣有話俾你知d乜呀？#580

我連魯柒兩個字都無打到落去，你又知？

#580 你up 緊乜呀傻閪